星之子賣口罩wor

呢個"星之子"陳易希 一陣做IT,一陣做口罩，乜變身變得甘快，遲d 唔知會唔會賣埋"智能牙簽".

中武肺之前已經中曬幅射